Chrome 同步問題

本身ifanboy
用開iPhone iPad MacBook
一直用同一個ac log in chrome
一直都同步history , bookmark
有一次更完新之後，個iPhone 死都syn唔番d 野但已經開晒同步xxx login同一個ac
iPad MacBook 就冇問題，有冇高手巴打打救到小弟？

冇人試過?

有冇神巴？